邊度學日文好？

如題，工賊會免問

No.1

自學

睇AV 熱菇熱菇

如果閣下認爲自己識得自律
推動自己學習，溫習，應用，測試
咁就强烈推薦自學

利申：完全無自律能力，必須要成班人連老師同自己一起受靶
pasona 讀左一年多，12月考埋N5，最後七成都係靠自己讀

以上

識個日本巴或絲
深入淺出

點識

LKF

我教你，免費

自學吧, 比埋入門網你 (N5至N4程度)

睇你d日文自學，唔會好得去邊。

自學吧
黎日本WORKING HOLIDAY
包你進步神速

但已過卅歲

飛田新地

日本，認真

我有話我好好？
我只係班入面第一個報考並有機會N5合格
（另外兩個傻西報N4衰梗）
你又好醒？
用你個態度 都係一條廢柴

我都過30 想學下日文

me2